小丑的戏

 可笑，一如既往的可笑。如婚礼上喝醉的人，如黑夜里偷腥的猫。我就这么站在这里，看着悲剧在自己身上开演一动也不动，仿佛那台上的小丑是你，不是我。我依旧清高的看着众人，仿佛一如入定的老僧，心如止水殊不知，那深埋的情感早已在心里翻江倒海。淡定，你看那旁人不也神似轻松的看着你的秀么你就在那里孤独的骄傲吧就当是个笑话散场后，一切都会归于平静的 我依旧淡定的看着你从我的世界消失就像那消失的只是手中飞走的气球突然会在某个下雨的夜晚醒来看见闪电划过窗前那雨点的落滴声在敲击着你的灵魂你也只有在深夜的惊醒才能看见自己那满身伤痕的灵魂在哭泣而你，却在整个夜里辗转无眠！